屌你老母 玩撚完火未？

屌你老母 一係google下點樣有效起火 一係同我即刻散水

前線 雖然我尊重你 但係可唔可以唔好咁丟臉啊

勸你地又唔聽 屌你地又屌返我轉頭
結果兩邊都唔討好
咁有咩意思呢

唔信睇下連登其他po啦
佢地都唔知你地係度做乜野呀

拿 而家玩游擊咪幾好
起碼分散到警力